[ViuTV]杜文澤-阿木！走佬去台灣(3)

應該最後一個post了

開到三!

又講鹹嘢

會長正過之前d女

會唔會一睇片就好番啊

年輕化唔出奇

真fan屎呢架呢個

條女幾正

台妹既語調真係

竟然開到3
不過做埋聽晚

其實只係後生仔講沒有，定全部台灣人都咁講？

但係平時d fansclub邊有咁靚女

夾公仔諗起日本風涼話

又係用返個錯字「文」

開到第三個post

暫時我知的係冇乜

再拍2啊

經驗好豐富

一陣要睇番前15分鐘

會長

澤之後好似有個咩星戰節目

今次台北，下次台中台南啦

杜生繼續拍啦

加油

健康教練同popo都好正
之前唱k有個都唔錯

18/6

3個都錯好難得

最後仲要整個不日放映

有冇女教練IG

去日本玩架妹仲好

下一輯會走佬去邊呢

唔理真定假，上臂大腿同條腰都好嚇人

走佬去日本

大陸

POPO OK WOR

去日本

睇返ViuTV 節目 大部分旅遊節目都係去東南亞

台灣最多

雖然我鍾意日本，但如果走路去越南、泰國可能好玩搞笑啲

唔覺，啲遊客區超多蝗，啲店員識蝗語多過英文

到時應該完咗啦

我都想要

咁講大馬印尼呢d咪又係高危地區
其實無得驚

好好睇呀
聽晚最後一集喇
再拍落去啦

真係集集都好撚好笑

大馬好過印尼，好多地方啲人識講廣東話同用殘體字，係北部啲教徒先鐘意走上泰南放炸彈，印尼同賓國就真係最撚高危

開始睇番頭十幾分鐘
屌
杜生你咁大個明星走去撩女

仲要撩著識廣東話的

下次去泰國或者馬來西亞
呢兩個地方佢都應該熟路

下次去台中/台南啦
好好睇

popo係台灣女藝人嚟
梗係正啦

你search下李沁凝就知
兩年前患癌，啱啱上年好返
其實佢話係dada朋友，你都估到佢唔會係路人甲啦

個袋係Hermes?
真定講笑？
見識少未見過呢個款

不過係真都唔出奇
學佢話齋，有錢佬去高級餐廳叫菜心炒牛肉
即係點呀？型囉

佢番唔番到大陸而家? 走佬去大陸應該好癲

屌，咁唔叫走佬
咁叫自殺

佢有一段時間好似去過馬來西亞發展

好明顯係9up啦

一定要睇網上版，就算睇完電視版最好都睇多次，間中爆下粗幾過癮

之前好多集都去撩女，好瘋狂

點解今集多10mins?

因為袋底卧推

唔係唔覺呀，係而家發生緊排華既流血衝突

已經唔識分

日本感應該今年既事，台灣係上年，好似係

日本風情畫 得幾分鐘好似唔夠喉

ViuTv個facebook post有人post咗張圖但都係冇IG

人地個名牌都show哂出黎啦

唔知前幾日既事，因為之前去過真係超多支那旅客

痴線大到

已搵到FB:

有無埋ig

有但private，FB已經大把相J啦

想問下第七集條女妹係邊個 有無ig

princejoyce

多謝 少謝

教壞女生

其實越南久唔久就會有排華流血衝突發生，同本身治安都唔係話太好

原來堅野

杜汶澤ig話同走佬去台灣個監制有新搞！

今晚係咪最後一集

杜生真係好鬼搞笑
咁快最後一集

Thanks

睇佢撩女幾好笑下
同埋介紹得又夠貼地
講野又無咁多限制
比著CCTVB 應該咩都唔比做

好想跳入去

鼻同眼都應該整過

波冇整過就得啦

話唔埋，試過先知

有價目表幾好吖，唔使估要俾幾多錢

以收入來講，ok啦

最後一集 早播
又播到11點
播耐左 正啊

尋日嗰集已經係

百位數都叫尾數？

2 4 6 8 10個D呀

但1700、1900都話係尾數單數唔得

我支持呢個教育

多handle幾個老婆

司機跪玻璃了

支持一夫多妻

台灣可以娶多過一個老婆？

習族我地識條鐵

指私底下收埋掛

司機無得頂，
你無我買給你

司機實番去比老婆屌到仆街
RIP司機

之前單野

今日一part咁快嘅

矛盾嗰集肯播番未

Btw好想知開po巴打係咪Viutv員工
次次都追到勁撚貼

個新朗都幾潮

豬哥

唔會出番架喇

今集咁串既？

個拼盤好似high tea咁幾靚

屌佢放上網都好呀

咩事??

下次會更好

第一次結婚呀

又要聽新娘新朗自high

最慘係要扮感動

咁大盒餅

最撚憎睇啲咩回憶片
關我撚事咩
冇得專心食野 要聽人廢up

新郎個style好黃進

令我諗起一念無明

好似好好食咁

屌鳩啲人唔聽新娘新郎講野

杜汶澤個婚禮好似好正

下次更好吃

我都想問
我都覺得自己算快手啦，點知就已經開左

其實杜汶澤識唔識新郞新娘？

皇天擊殺

識, 識左15分鐘

咁串唔俾拍

孖蒸

d飯睇都知唔好食

垃圾

以前睇學術常識問答比賽好似問過
佢話自己係個做緊份hea工嘅小職員

便當真係好方便，緊有一間係左近

可唔可以回應下你係咪職員

港元燒臘

真係難食到咁誇張

終於有飲食節目係難食

自己串自己

我做緊份工一d都唔hea
不過我番夜+要用電腦，所以方便睇姐
雖然都諗緊轉工

幾錢呀冚家剷

佢係咪醉醉地

記錯咗sorry
巴打可以扮工都幾好

幾錢呀，冚街鏟

醉左條友

坐咗人地架車

我都腦補左呢句

再見理想呢首歌本身都喪喪地

晨早飲孖精

唔洗腦補，佢根本就係講冚街鏟，口型都睇到

X2

記得細個成日都見到老一輩飲孖蒸陪燒味飯

垃圾冇料舖頭先唔畀攝製隊拍野

台灣燒味堅難食

以前屋企樓下有檔香港人開都係好難食

燒味飯得豆乾同飯食得落口
唔怪得唔俾拍啦
食完即刻反佢枱

走佬前輩

杜文澤個故仔係真？

真係走佬過去

燒肉肥到....

有鳩皮？

自傳寫過

真，佢當年真係要走路

冇follow開
唔知

香港人

5呎4拍到6呎

下緝仲係台灣

前幾日果集唔係話香港人思鄉病係去食m 記咩

點解而家係叉燒

Jer仔個名好衰

明明前幾集話麥當勞解決思鄉病

袋住支孖蒸周圍走

又係耶撚

台灣妹～正啊

去台中台南高雄啦

娶個港女

台灣真係正

台妹 = 正

正啊

shit唔記得睇,一陣睇足本無禁聲版算

妹

台妹正有咩用
弊在識唔到呢

LMF

睇完個節目會唔會走佬潮

走佬去咪識到囉

Lmf

已經有人走緊

其實走佬過去,點樣住到成年

上網識囉

台灣真係最衰有地震同成日打風打到應一應

想屌台妹

但個燒味佬咁好唔咪人遣返既？

慢活

大塊田都唔會放棄事業啦下話

高雄氣爆

娶台妹 直接入籍

屋企俾人鵲巢鳩佔

最好移民 = 娶當地人

轉型去台灣姐

完

依家個香港都唔再係我熟悉嘅香港

做完了

阿田似係嫁雞隨雞既女人

咁就完

咁又係
阿田我覺得係好女人

成日選總統

睇完左

清算689

完了

皇天擊殺 紐倫堡

華人地方只得一度有總統

走佬去紐倫堡

國屍

第一個係咪清算熱青城班契弟

今次真係要讚下viu 夠膽用杜生

馬來西亞算唔算？

好好睇

上面個班全部為人民槍斃服務，算吧啦

抽得應

紐倫堡審判

儲埋儲埋4,50歲去都爽

真係好好睇
睇佢講野都幾SAD
可能真係退出娛樂圈都唔定

佢好在娶阿田，算係不離不棄，如果娶著個大花筒佢破十次產唔掂

睇完感覺係 非常高質嘅綜藝節目

幕前，幕後都係

全部清算

[ViuTV]杜汶澤-阿木！走佬去台灣

阿田直情係做老婆方面100分添啦
出過軌都肯原諒
肯幫老公講好說話
當年霉嗰陣又唔介意嫁杜汶澤

由上禮拜四先開始睇，now TV on demand 會唔會有得睇翻呢？
唔想用平版睇

冇啦冇啦
有冇一刀不剪版呀

咁劉華連葉德嫻都唔認得啦

想一走了之, 但始於放唔底

坐蓮

Viu節目黎關now咩事
上番Viu個網度睇啦

劉華大不了咪退休

又好似真係
黃種人就應該得馬拉 日本 南韓 台灣 新加坡

似

now TV on demand 一直都可以睇到 viu TV 既節目架，但唔係每個都有
用 on-demand 可以直接用電視睇 ar ma

VINTV唔係有重播咩

係有得揀，但琴日撳入去未見有放上去

台灣佬有時會肯請黑工
始終果面執法無咁嚴

走得佬過去, 當然係低調啦

旺角新年條女咁, 唔好比人知

你搞錯
當年係風光果時嫁比佢，大約無間道果期
當年擺酒好似擺左60幾萬

不過，霉果陣無離開佢又係真既
阿田好女仔黎，佢真係一條心鍾意呀澤

成日都以為霉嗰陣嫁
阿田好老婆形象太深入我心
sor

兩個男人坐蓮

有時遲一兩個星期先有

佢零七年有上劉華演唱會做嘉賓，有不和都好番左啦

睇呀澤fb年尾應該會再係viutv 有節目

LMF-返屋企 2002年嘅歌...已經夠衰 2018嘅香港 衰多樣政治打壓

Oh Oh Oh 返屋企既故事
香港地算唔算係我地屋企
試下設身處地去諗下我地
點解個個都覺得自己衰到貼地
九七過後班鬼佬就納晒包袱飛番屋企
PET低你地班孤臣孽子響樹食自己
呀 去到第二度又黑鬼憎
班太空人咪又係死死地氣冷番黎
風暴過後啲人就更加凈係識得照顧自己
無晒方向感啲心態仲更加投機
啲貴樓就繼續起 丟空無人住都繼續起
唔俾你搬上去唔通關佢拖住你
連班金飯碗都慎 無晒士氣
做咁多門面野都係晒氣
家陣既香港同以前又邊樹 有得比

無論你去到幾遠記得要番屋企
邊度至係我地既成長地
無論你去到幾遠記得要番屋企
唔好忘記 唔好忘記
無論你去到幾遠記得要番屋企
呢度至係你地既成長地
無論你去到幾遠至緊要識得返黎
咪勞氣 咪洩氣

又有無諗番起以前細個 一家人一張摺枱一齊食飯
電視送飯 睇歡樂今宵
但係家陣就各有各食
喳喳琳扒完就匿埋入房玩ICQ

以前既家 個個都喺獅子山下
睇下而家 個個就要乜乜豪庭
你問下你個細佬邊個係衛亦迅
佢唔知 凈係識得有個陳亦迅
以前歌仔都有得唱我地大家喺獅子山下頂硬上
而家香港唔似樣
香港無根 香港人無歸屬感
你班高官點唱都係廢話
有錢個班講野都係咁假
市民既生活就越來越差
至怕個個攬住一齊等死
咪怪我越描越黑無面俾

無論你去到幾遠記得要番屋企
邊度至係我地既成長地
無論你去到幾遠記得要番屋企
唔好忘記 唔好忘記
無論你去到幾遠記得要番屋企
呢度至係你地既成長地
無論你去到幾遠至緊要識得返黎
咪勞氣 咪洩氣

有太多的說話如何去表達
各有各的選擇 是無奈既瀟灑
誰不想可以留在家 誰人問可對話
有多少既念掛

中撚哂

2002年仲只係屌英國遺棄我哋，依家...

等到18號睇全民星戰

依家聽返…發現香港已經唔係香港人嘅家

世界盃有無份出現？

因為當呢個家係家嘅人，已經係少數

我開始唔當香港係了 咩都變晒

全民星戰下禮拜轉佢做主持

我有搵前兩集個趙趙吹過下水,佢話想睇睇唔到

空手道咪古天樂出錢拍
要做唔係冇得做
睇下低俗喜劇咁嘅成本都收三千萬

我意思係聽日開波會唔會請佢吹下水

杜生呢種性格,d人一係好憎佢一係好鍾意佢
我就係後者
容艾辛好似話過佢最憎阿澤

popo有無FB/IG

見到香港現在這樣，真是覺得無力感！

最尾呢集有小小沈重，有種唔識講既感覺，由奇財哥出現開始，我都想走佬去台灣重新開始，無論結果係點

李沁凝 Chin Ning Lee
fb page

popo li

做完

好唔捨得
咁快就完

用4K盒有Viu app 可以睇

其實第一個香港人台灣總統係馬英九
佢香港廣華醫院出世

滯台支那人就咪鬼提

佢自己都唔肯認香港出世

係香港出世就係香港人？

好撚好睇

符合某種定義
個個人定義不同

之前嗰幾集玩樂成份比較高
但財哥出現嗰個位,成個FEEL突然唔同曬
有種人在江湖,身不由己,當初無得揀先走佬去台灣
點知塞翁失馬,係異地搵到事業家庭人生

搞到自己都好想去異地拼下

其實財哥只係無數人中絕無僅有既成功例子
但佢肯不回頭博一鋪 試問有幾多人有咁既勇 真心佩服
我就係個個唔敢既人

財哥都失敗過，再嘗試先有今日，或者咁講如果佢返香港可能會比人斬死，所以根本冇退路

點解話想去，最主要係去個冇人識自己，唔洗理人眼光既地方

最尾兩個有故事嘅麻甩佬食住盒飯吹水好正

好撚正

睇完想去台灣住返個月遊浪下
Btw杜汶澤差不多集集件tee同個brand賣廣告咁

香港唔止快 係直頭無生活空間
我相信人地東京紐約倫敦上海一樣可以慢活

有冇人覺得杜文澤fans後援會條女好靚好有氣質

個女仔本身都係藝人。

岩岩睇留名

連播5集，有無人睇緊

黎緊有走佬去馬拉

邊度有得睇

今個月都都拍緊，所以你見佢個channel少左update

睇樓呢集我幾鐘意

真？

真，請黃明志拍左集

正喎

今晚再來，一次5鑊好撚正

今日好似早啲

重睇返都係咁好睇，琴晚睇得好過癮

咁就真係無得頂喎

上次睇應該miss左學校呢集

又幾好笑

乜咁啱丫

健身冇miss

健身個台妹教練正撚到

呢個fans touching

有無食埋個fans會會長呢